6月26日（三）20:00-21:00 愛丁堡廣場 香港人！G20峰會前再集結！

6月26日（三）20:00-21:00 愛丁堡廣場 香港人！G20峰會前再集結！

民間人權陣線 Civil Human Rights Front

香港人！G20峰會前再集結！

林鄭仍未回應民間五大訴求，道歉欠缺誠意，另一方面逃犯條例修訂在建制派之間嘗試死灰復燃，我們希望在國際大事：G20峰會之前，再度與香港人集結，在國際壓力上再給予林鄭月娥重重一擊！香港人，頂住！

G20 Free Hong Kong集會
日期：6月26日（三）
地點：愛丁堡廣場
時間：20:00-21:00

Hongkongers! Let’s rally before G20!

Carrie Lam has yet to respond to the five demands from civil society. Her apology was insincere. At the same time, a pro-establishment legislator is trying to revive the suspended extradition bill! The G20 Summit will take place on 28 June. Before this important event on the international stage, we should rally again to deal another blow to Carrie Lam! Hongkongers, stand firm!

G20 Free Hong Kong Assembly
Date: June 26 (Wed)
Venue: Edinburgh Place, Central
Time: 20:00-21:00

集氣!!!!!!
比啲火我, reply!

推

唔夠數 簽名啦
制裁違反美國利益的香港官員

拒絕香港違反人權官員簽證入境

聽晚

集氣! 出元氣彈

【召集鍵盤戰士】G20 全球洗版大行動！！

工未必人人罷得到，
但鍵盤戰士咁容易做，
唔係咁都唔做啊？

佢愈唔出來, 就要迫佢出來, 會又唔開，其他民生政策勃款又唔理, 到時又賴示威遊行阻到佢開會, 唔好比佢屈到

過夜到聽日

Pish